希望而家仲鬧緊交 係分手邊緣既情侶 可以同另一半和好 一齊過聖誕

11月又係一個多人鬧交，分手既月份。
希望大家有咩事都好 可以慢慢溝通
大事化小 小事化無。
一齊返好快就會sweet返 開開心心咁過聖誕節。

嬲緊人既一方
唔好嬲咁耐啦 如果對方都知錯
唔好玩冷戰啦 好好溝通啦
唔好用好忙 唔得閒 呢啲借口拖對方啦
幾忙都會有時間覆到WhatsApp
幾忙都會有幾日係得閒出街既
快啲原諒對方 和好如初啦

被人嬲既一方
你要努力氹返對方 努力表達自己知錯 會改
要努力記住而家比人嬲左呢種感覺 係幾辛苦
咁你下次先唔會再犯
你要做主動搵對方 氹佢
佢幾冷淡你都唔好灰心 好快會過去

希望大家都可以和好如初 開開心心咁過聖誕

感建分

唔係出軌
都可以慢慢傾既
唔洗下下都分手

有得傾就唔會嘈啦 所以早分早著

盡量傾左先啦
唔傾就一定解決唔到

直接分 唔使解決

咁你鐘意啦 如果雙方都唔珍惜

有咩好珍惜

所以咪話你鐘意啦
雙方都覺得冇所謂

好灰鳩十月中比人講分手
真係知錯了
女朋友我知錯啦

做咩事呀你

一齊左我懶左hea左+ 忙自己野
覺得好普通既野唔洗點特別講
大家都講好少野
佢覺得我唔明白佢，佢唔明白我
大家無左connection
被分手當刻先知出事
想補救但佢好冷淡

而家仲聯唔聯絡到佢

咁冇另一半點算

聯絡到但佢好冷淡唔係好理我
我唔想放棄
佢係我最低潮果陣無放棄過我
到我事業叫有小成果陣就話分開
好想同佢共完患難一齊共富貴

一齊左幾耐

就黎分
因為long d左好耐
唔係好頂得順
而且漸漸唔想過去佢嗰邊發展
但仲未整理好思緒點算

9個半月

希望大家可以好好珍惜每一段感情

盡力搵下啦

多謝你鼓勵我

我嗰個一齊咗就嚟一年，但係佢連喺街拖手都唔係好願意，一個禮拜都未必見到一次，平日就因為開工wtsapp都比較少睇，好多時想佢陪自己既時候連電話都冇個
近排做個小手術，又係佢鼓勵我去但係又唔嚟陪我，而且都好少關心我，連身邊啲阿豬阿狗關心我都多過佢心理好唔平衡，要我發爛渣先肯嚟見我一陣仔就走
好心淡，雖然我都知佢仲中意我，但係開始好心淡

我都係差唔多9個月

你又發生咩事

Long d真係好辛苦
我個ex都係long d 仲要比帽我

岩呀
諗下另一半係得來不易

好多機會既
但唔好做乘虛而入 或者做人第三者

點解唔願拖手

我果個番左工
佢話平日都少講野
假日好攰唔想出黎
咁樣衰過hibye fd
不如分開好過

冷淡期？

你掛住佢咪搵返人
諗返開心既回憶
睇下以前啲msg 相

唔鬧交唔分手 單身果啲又點執雞

想出又唔認果啲呢？
啱啱同個日日同第二條女傾計但係話自己無出軌嘅人分手

佢話尷尬喎

有冇出 自己都知
唔係唔認就得

有時候好好溝通就解決到好多野

點解唔block左佢
或者直接同佢講唔好搵大家
雖然我唔建議咁做

岩呀
個人覺得唔係出軌既話
好多野都有得傾

祝福埋唔知幾時先見到面嘅long d

覺得係但佢講到明話分開
覺得獨L 一個更好
拍拖好麻煩

祝福你地
好快見到啦

佢覺得麻煩定你？

首先要對方願意溝通

係呀
所以希望比個啲仲嬲緊既人見到
態度軟化啲啦

當天初戀想過成家 會有一點荒謬嗎
愛到愁雲傷疤 發覺信仰有偏差
快六年了，真係好痛好痛

好撚痛苦
點解要呃我

嘈交嘈得多真係好傷
拍左5年幾6年
依年幾兩年成日對方一令自己開心就會想嘈
成日覺得自己有道理 無錯
覺得錯個個係明明係佢
點解要我食番佢d唔開心情緒

但漸漸兩個人每次嘈完都會情緒好大
好少事最後都會嘈到好激動
恢復時間越嚟越長
明明唔嘈個陣就好sweet好愛對方
佢成日同我講如果無唔嘈交就好

對上一次嘈 唔知點解覺得有野唔同左
無剛分手日子如常 照出街 照見面
但有種感覺覺得唔會好似以前咁好得翻
覺得唔會再有未來 大家會慢慢走盡頭

半夜一齊訓訓下忽然有個念頭
想像未來訓係身邊個個唔再係佢
唔知點解個下喊到收唔到聲
佢比我嘈醒左 攬住我問我發生咩事
我答唔到 淨係爆喊同講唔好走

個下覺得我寧願自己放低曬其他野
唔再據理力爭唔再分啱同錯
只要佢可以一直係身邊就好
其他野唔想再花心機去理Lu

哇屌感同身受
我個條女仲要係佢ex

睇返啲相會掛住
但另一方面好矛盾，唔想過去佢嗰邊發展
唔知可以點

6年仲掛住一定好愛

幾忙都好 都會覆到WhatsApp既
試下WhatsApp傾下啦

有冇得同佢講約出黎傾下
就算最尾唔一齊

發生咩事啊你

當嘈交 心淡個時
真係真係試下睇返啲舊相 舊msg
回憶返大家初初點曖昧 唔好因為一時意氣 就講左啲傷害大家既說話
陪左大家5 6年唔易架 要珍惜

姐係long d？

嬲緊人個一方
其實你哋知唔知被人嬲個邊 成日都會等你online 等你覆佢地
你哋唔好成日online 又唔睇唔覆對方WhatsApp 之後就offline
對方會好傷心架

嬲一陣就算啦 如果對方都表現出好知錯 好想氹返你
唔好搞到個關係咁疆

試下睇返以前啲相 諗返啲回憶
如果仲覺得個時幾美好 其實都有鐘意既

睇返啲相係覺得美好呀
但諗起將來覺得唔係幾明朗
自己又冇信心為左解決long d而放棄呢邊生活
去佢嗰邊發展
咁其實係咪已經有答案我都唔知自己想點

被人嬲既一方
你要努力氹返對方 努力表達自己知錯 會改
要努力記住而家比人嬲左呢種感覺 係幾辛苦
咁你下次先唔會再犯
你要做主動搵對方 氹佢
佢幾冷淡你都唔好灰心 好快會過去

點解一定係被人嬲果一邊錯?

覺得個po好sweet,不過同男朋友一個月前已經開始冇講嘢，同已經分左手冇分別只係冇講出口。

關於將來真係要坐低慢慢傾
睇下佢或者你 邊個作出讓步 如果真係愛對方

咁唔一定既
兩個人嘈交 兩邊都會有問題
所以咪叫嬲人既快啲嬲完 比人嬲既努力同對方講知錯
如果對方係無理取鬧 咁都要坐底慢慢同佢理性咁講 唔好嘈交咁講

我都想大家有個sweet既聖誕
包括我自己

我覺得自己未係做到讓步嗰個
但佢過黎呢邊發展係更難
咁係咪我唔夠愛佢

你自己諗下
冇左佢 係香港自己一個過每一日
你o唔ok

好似ok
因為long d long到慣左

如果係咁 就同佢講清楚你既諗法
等佢明白你既難處
愛情一係就你讓一係就佢讓 你唔讓就睇下佢讓唔讓你

都幾痛苦其實
long d咗好耐，兩三年
再加埋疫情更加冇得見
其實我有同佢講咗
但佢不停咁挽留我
但係因為冇得見，就傾唔到個結果出嚟
好似分又唔係，唔分又唔係咁
屌都唔撚知自己想點

我之前都係long d左3年 不過比人帽左
long d咁耐唔易啊 好好珍惜啦
建議捱到疫情完左 見一見面再決定啦
橫掂你而家唔一齊同一齊都冇咩分別 咁唔洗做決定住既

點解11月係一個多人鬧交同分手嘅時間

有時嘈交為啖氣
如果兩邊都肯放低 接受多d
可以嘈少好多交
成日嘈完過一排都會唔記得左之前嘈咩
諗起都討厭自己個陣點解要嘈

成日一嘈交就大半日出唔到去玩
明明可以開開心心出去拍拖
又比浪費左d時間
又係個下為啖氣

咁易分手就唔係真係啦,你地都只不過是寂寞玩下

點睇做錯野個個人因為你嬲佢而嬲返你轉頭？
好撚sad 以往嗌交邊個唔岩都好
我想搵佢就會搵返佢
但今次真係想耐啲唔搵佢 等佢驚下
唉 唔知佢幾時搵返我呢

感情問題一律建議分手

淨溝通咩用都無，溝通完要做/改

照關心下佢
佢會知道你care佢既

講得好岩
為啖氣 或者 唔肯去原諒 執著對方錯既為係咁講
對自己對人地都辛苦 如果對方都肯死死地氣咁認錯 氹你
咁你都唔好再擺咁耐姿態 快啲好返笑返 周圍玩仲好
嬲人都好攰架嘛

唔好玩呢啲心理戰啦 自己都攰
值唔值得嬲咁耐先 佢搵你你搵佢 其實都係一個決定
之後大家好返 咪又係開開心心咁過 邊個搵邊個先冇咩所謂既

當然啦
不停提佢啦唯有

其實都唔知
年年都係呢個時間 身邊好多人分手

你主動搵下佢？ 襯聖誕節

應分就要分
我個陣都係10月嘈
分得好

傾完唔得
要分都冇辦法
但傾左先 試左先
有啲人係傾都唔傾 試都唔試其他方法就一心分手架嘛

如果得我一個單方向想繼續呢

就係因為次次都我搵佢先
加上屌完佢又咁快冇野
佢呢加先咁放肆
我真心想令佢驚返
講真 嬲就嬲完架啦

如果過多排佢都唔做主動咁點

唔覆係咪就係一心想分手

要盡量叫佢出黎傾

唔撚傾 我都就分。

啲msg只讀不回

佢唔想傾定你唔想傾啊
有咩拎出講啦

琴日分咗

發生左咩問題

一言難盡

見到樓豬你第二個帖 見你約到佢出黎
要加油啊

覺得冇咩機會
日日都好冷淡

希望大家都可以冇事 大事化小

有交流都好過我比只讀不回啊

佢都係覆我單字

我都希望啊
搵佢又唔覆 唔搵佢自己又忍唔住

覆單字算唔算有交流
覆一個單字要兩個鐘

唔記得左 絲你地一齊左幾耐？

完全明白
我好想同佢修補關係 周圍去玩

如果計埋冷靜期 都一齊左9個月

我連單字都冇
其實好想放棄 當初講過嘅甜言蜜語都係廢話

而家見到啲咩都好想同佢講同佢去
但連最基本對話都冇

連你都放棄就真係冇架啦
黎明前係最黑暗

堅持得耐都會攰架

我明 我都堅持緊 我日日都好辛苦 我日日都同自己講捱過就會好返
冇話錯唔錯 個時岩feel咪一齊 好自然既事

點解要委屈自己，人哋都唔鍾意你，做咁多野嘥氣，分手啦

已讀不回，潛水唔覆點搞，分硬架啊

冷暴力真係好難受 我好明白
我自己都唔知點破解冷暴力
我自己都死撐緊 大家加油
我都好唔想放棄 好愛佢 死撐堅持落去

收皮啦，聖誕過澳門叫雞最撚好

其實我都唔知
唔明已讀不回 係點解要咁做

以家失緊業。仲想買個兩萬幾既袋。唔買就發我脾氣

如果真係呢個原因冇其他問題
你講完 佢都唔體諒你 咁就算啦 佢只愛你既錢

平時飲食買化妝品買衫我比。佢自己碌卡都要我找
近期睇中個bv要買。失業大半年啦
都未知幾時有收入。冇啦啦要我比兩萬幾
老閪都唔比。

你哋幾歲啊

希望大家過到開心聖誕
我就唱定lonely christmas先

俾人block晒contact 已經5日了 女人好撚癲

因咩事啊

好快有人陪啦

咁耐 好大件事？

21 24

可能佢未出黎做野唔明
你理性咁同佢講
啲錢要留返第時大家慢慢用

話我呃佢 明明有個個女仔嘅Facebook 我答左無 咁就嬲咗5日

最驚係佢變左心或者死左心

睇到喊出黎

收手啦

2084

慢慢氹 呢啲好快冇事
Facebook姐 又唔係出街
係佢面前block左個fb咪得

阿Q精神加浪費青春

我都好想喊

好想同佢和好如初

願我可花足一生和你甜密

做人要有希望既

休息下,等自己有足夠能量個陣先去面對現實

冇灣轉？

最弊有時d人就係吞唔落啖氣

或者有時唔知點原諒
唔知點放底唔好既印象

道理係明 但做唔做到係另一回事啊

全block已經唔洗玩落去

有時諗諗下都覺得係自己攞嚟
可能放手對大家都好

下個更可愛啊巴

全block就冇辦法 電話都打唔到
但未全block 仍然可以努力下

唔會想放手
除非佢有第二個

Block contact真係唔知點做好
我試過係ex屋企樓下等 講緊ex男人老狗

睇到呢句灰左

我真係好愛佢其實
但係佢唔愛了
佢選擇左全block我
真係太絕望
我唔玩了

我都經歷過
如果有機會好返 一定要講好唔好咁做
不過冇用架 啲人慣左就成日都係出呢招

你覺得男人定女人易心軟啲
我自己覺得男人
識一啲女仔frd 真係做到勁決絕
男人都會因為風度問題心軟

冇機會
佢話冇感覺
唔會再愛
叫我唔好再搵佢
絕望到我怕左愛情

咁就要搞清楚關係先決定

女人易心軟啲
過來人 成日都比男朋友食住
不過可能係睇一啲啲人

聽到心碎
我自己好唔認同講到咁絕
曾經相愛 但要搞到老死不相往來

其實女人成日都發悔氣架 講咁多都係想比人氹下啫

成日都唔明點解可以咁絕情 自問做唔出
成日都拖泥帶水

瞓醒起身，比佢刪晒我地之間既WhatsApp紀錄代表咩

有啲女仔frd份人又理性又獨立
成日都見佢地可以企到好硬
我成日同佢地講 比你贏左又點 輸左個願意對你好既人
就算佢做錯野 令你失望 但佢都出哂心力氹你 你咪比多次機會佢 佢又唔係衰出軌

真
我都係

突然間定點

會睇到佢刪架咩？

自問都好理性獨立 但感情事就硬唔起心腸

我放過自己喇
同呢個人唔會有將來
太絕望
我睇清楚哂
見個面或者講電話交代清楚既機會都冇
我卑微夠喇

會珍惜嘅人就唔會吊高黎賣

呢句說話都想同自己講

巴諗清楚分手後唔會後悔就go ahead啦

我已經比佢飛左就黎兩個月
我頂唔順了
我堅持唔到落去挽留佢
呢D嘴臉見到真係絕望到自己都呃唔到自己佢值得我再付出

試過十二月嗌交
個聖誕自己過（家人去左長旅行）
一月一號同男朋友講左幾句電話之後就爆喊
過得勁慘

愛情真係要大家都識得珍惜架

分就分啦，咁多嗲

一齊住

我仲想珍惜
係冇希望呀
見唔到希望
再堅持落去只會痛
我係好深愛佢
被分手之後比佢咁樣對待
我剩係諗下個種絕望感都流淚

之前佢同個朋友嗌架，跟住我有野要問佢比佢見到

直接問佢啦咁
不過冷靜咁問
唔好一哭二鬧三上吊

真
幾嬲都好 只要原諒對方 咪又係會sweet返
不過真係出軌就唔洗傾 直接走

我明啊 我都想佢識得珍惜我

唔好考驗人性

仲未放低？

其實好多男人都會刪record架 唔好諗人咁多啦

d 出軌賤女人包容過佢一次就會有第二次

到底點樣佢先會識得珍惜

我而家反而好想搵過第二個 但唔想當人水泡咁

佢真係愛你咪會

搵人分散下重新出發啦
我今次之後都唔會再考驗人性

一直都講緊出軌係直接收皮
講句分手就得 唔洗解釋 出軌係點解釋都冇用

唔好咁做
對自己對其他人都唔好

講到底都係唔愛

遇親d男人都係小氣鬼郁啲就只讀不回

好辛苦啊 忍唔住想搵佢
做咩都諗起佢

証明佢都唔係好愛我姐 正常都會掛住㗎嘛
咁咪算囉

睇完post哭了
多謝樓主 係我既心底說話
祝福所有所有情侶恩恩愛愛 開開心心

我都係
真係好辛苦

6年咁耐
中間發生左咩事

可能一段大好感情就係咁樣冇左啦 三思啊

因咩事分開啊？

含la

佢係咪突然約返你出黎？

自己識諗
但佢唔係呢

我想佢搵先係因為今次係佢錯 仲要好錯
但佢係咁stalk我ig snapchat都唔搵我

大家一個月前講好左一個月後會搵返大家
咁我搵返佢 傾傾下閒計 佢話約我出黎食飯
但平時傾計都好冷淡
其實我覺得佢叫我出黎 只係想同我正式講分手
我真係好冇信心

我當年係拍左七年大吵一場
聖誕+除夕自己在家過

第二年尾先分手

幫手推到對方睇到

佢都想知你過成點啊
唔好因為一時之氣做錯決定啊 緊張對方唔好在意邊個開口先 唔好比自己有遺憾

可能係好消息呢
約定會見都好過我只讀不回

岩呀
推

手已分
自己就靜係記好唔記差
佢就調返轉
成個傻仔咁

覺得唔係
今日傾WhatsApp仲同佢有啲誤會
佢以為我搵我個frd 既ig去 stalk佢
我勁無辜

如果係好消息 點會成日WhatsApp都勁冷淡

希望上到熱門 見到個標題可以令佢回心轉意
仲有好多嘢想同佢做
唔係唔可以搵過第二個 但除咗佢唔想要其他人

我都想
我開呢啲post一黎就係想咁多位巴打絲打開開心心咁好返
二黎就係想佢睇到

有冇拎過出黎講啊
有時女人係咁架

仲會出黎即係都仲有唔捨得啊
如果要分開 唔駛特登出黎講掛

我見有啲講有啲時間先可以有返熱情既
可能係咁
不過自己都因為佢冷淡 忍唔住先搞到而家咁

可能見到我講唔好冷暴力個個po
佢想正式出黎講分手都唔出奇
同埋佢個人都唔鐘意拖拉 可能都想搵個場合講

因為其實如果佢係想原諒我 點解要對我咁冷淡

講過哂架啦
大家價值觀唔同
期望唔同
感性上會鍾意同掛住
理性上都慢慢不了

靜係一點 我攬住佢係諗起甜蜜回憶
佢攬住我係諗起傷心野
無得搞架喎

集氣啊
現實已經夠無力 希望大家都可以開開心心

樓主分左？

知佢十一月中到十二月又忙
下星期一見完 唔知可以幾時再見 如果傾唔掂

邊緣
下星期一可能定生死

一出黎攬住佢喊啦 男人抵受唔住眼淚既
我試過成功 但最後都係爽左 佢有第二個

岩呀

我p牌垃圾推唔到
靠你地

一年前無預兆下分左
希望你捱得過

唔係咁易
我想好好咁傾 唔係一哭二鬧三上吊咁

多謝
我都希望可以同佢和好如初

你對佢有啲咩傷害啊

其實佢都有話過我淨係記住佢唔既野 但就唔記佢好既野

唔好chur啦
如果唔係講分手就比多啲空間佢

推啊

呢一年冇搵過大家？

加油啊樓豬

呢個真
加油啦絲打

頭一個月交代埋汁翻屋企野比對方 無然後了

唔搵佢 驚佢又唔記得我 搵第二個

好想佢會睇到

唔講啦
大家着重點同期望唔同
係有做錯過生活上既野
但咁耐感情又真係靜係睇住錯既野咩
講真 除左出軌
我覺得大部份既事係感情上都係解決到

真愛就係無條件包容嘛
去到呢個階段我只會覺得佢從來都唔夠愛我

多謝 大家加油
多啲係度呻下 順便推post

有冇試過挽救？

我都好想

對方表示中意左第二個

點解通常11月係分手月份

比啲信心自己同佢啦
太chur會有反效果 我就係人辦

無追唔好意思
搵唔到佢定點？
有咩咪直接講囉
有決心要走既都唔會因為睇到一個po 就唔走
調返轉都一樣

我都唔知
但真係好多人都係呢啲時間
我自己經歷過兩次

逼自己控制架啦

所以做錯嘅唔係出軌阿？

有第三者真係move on算啦

所以唔救算，無謂大家辛苦

絕對唔係
其實好多野係佢唔識諗
又覺得自己諗得好啱掛
妹妹仔性格 無得搞

我嬲佢然後佢嬲返我
然後我又有啲chur
然後佢就只讀不回

下個更可愛阿

直接講啦
睇返其實好小事
如果佢係有心想行落去
你正正常常氹下佢就得架啦

其實女仔要嘅好簡單 要人氹咋
真係中意唔好咁易放棄阿

分左手都氹左兩個月啦
鍾意佢無用 佢鍾唔鍾意我先係重點

咁佢唔覆係咪即係比左答案叫我死心

首先要有下個
重新識人好攰

點會突然唔鍾意架

你講咩先
如果唔係咪約出黎/捕佢囉
男人老狗見到女仔喊下又心軟架啦

我明阿
做咩去邊都諗起佢 其實好無力

過左一年算係無咁嚴重 以前會

佢連message都唔覆 點約到出黎
如果出到黎我都有信心 但覆都唔覆真係世紀難題

忍夠受夠掛
其實我又何嘗唔係
都係個句
我靜係睇愛佢既野
佢靜係睇我唔愛既

可以點move on

我都係
日日返工放工都好無力
係公司只係隻手做緊野 個腦諗住佢

打比佢囉

可能仲未知有人對佢咁好

返工放工食飯都諗起佢
因為佢就算餓都冇胃口食野 唔知自己仲可以捱幾耐

you are not alone

之前鬧交佢又係淨睇唔覆
試過係咁打比佢 佢話唔中意我係咁打比佢
其實自己都好攰 唔明自己點解要咁卑微
就算氹返佢 佢都唔會珍惜

發夢

佢靜係睇唔好嘛
無計架喎
呢啲性格加家庭問題
話我做錯既野無諗過其實係自己有問題先

同你一樣不過我已經個半月

咁你咪珍惜佢到你唔再想珍惜個下囉
但你又諗下喎
如果佢最後一刻先返黎
你又會唔會調返轉接受返佢

作為女人 我會好想為佢辯護
女人都係慣左放大啲唔好嫁嘛

無問題架 其實我都明
咁所以咪散
只係證明唔係真係咁愛同咁夾

而家已經有d想放棄啦
飲到醉果陣同自己講佢返黎都唔再一齊 但醉完就會好想佢返黎

其實拍左幾耐阿

隔多陣就習慣

差唔多3年啦
最好既青春時間都比左對方
曾經愛過就夠啦

我三次都十月尾分

好似我男朋友
點解一齊耐左就可以淡 係咩道理

下個更可愛

真係可以咁豁達咩

痛過哂啦
諗起仲會唔開心 但無咁強烈啦
有諗過自殺
但跟住又點喎
死左佢又唔會返返黎
約定好 下世再一齊囉

好灰
唔好等下世啦 今世把握機會

係咪long d?

有啲野 唔係把握就得
努力過就努力過架啦
係有緣既 會係返埋一齊既

我都係咁安慰自己 但真係忍唔住好想搵佢

成日嗌完交好想分手果陣會問自己
究竟分左手係咪會開心啲
唔係 就會即刻攬住佢爆喊

唔係呀

咁咪搵囉
忍咩
你都未努力完

有時係比人嬲個個唔願意溝通...

係架 唔想再受氣嘛
都正常

有冇試過嬲人個個等比人嬲個個氹...
等極都等唔到

下台階嘛
等到有一日唔想再比 咪就係分手

我而家都好想攬住佢爆喊

男人唔係唔鍾意咁chur架咩

除左受氣都有開心嫁麻

睇場合架嘛
要空間咪要
叫你搵無叫你chur

嘈嘈下就話覺得其實唔夾，夾硬挽留都唔知係唔係好事，咁就完了。

我就係啦

係咪會無先兆咁分手

但係佢都知我地之間有問題...
佢明明都有不滿
咁咩同我講囉...一臉不滿但又要話冇野冇嬲
男人老狗都咁難搞痴線架

好正能量

公道講句
男女都有呢啲問題

希望比更多人見到
唔係成日感建分

其實有冇第三者架

打比佢都唔聽架
同埋打比佢都唔知講咩好

一齊左幾耐？

都有年幾

想佢比多次機會我

我信佢冇嘅

放低左未阿

比時間大家去諗會唔會諗到冷左而最終分開？

Feel到人地唔係好珍惜我係好難受

我都好想有多次機會阿 但佢唔覆其實我係咪要move on

未嚟一兩星期嘅事 邊有咁快放得低 嗰人一靜落嚟就會係咁諗

要變一日都可以變架啦

唉 我明
好想知佢其實有冇掛住我

俾我過完聖誕先復合

又可以買少份禮物

一齊過聖誕唔會開心啲咩

應該有嘅

到底男人諗緊咩
點解可以咁絕

你咁講 我突然覺得自己好女人 一啲都唔絕

中間發生左啲咩事？

可能係我唔夠絕
其實我都有講過分開 但比佢氹返

咁你宜家點

明明餐飯唔啱食，咪食其他嘢囉，呢個世界咁多嘢揀，點解要困死自己，迫自己食唔鍾意嘅嘢。分手再揀過啦

long d
但係其實都係long 幾個月
中間可能有鬧過少少我覺得佢唔係好搵我
但係我都接受唔到咁短時間就要去考慮仲同唔同我一齊

過咗十幾年聖誕節，生日…情人節乜柒乜柒
有野想買唔駛搵借口…

個節根本多餘，仲要俾班商家夾硬炒高個價

平時食既野，果日食要多幾舊水

佢今日冇po站story
唔知會唔會hide左我story

唔拖手比較少見
呢個要屌屌佢

呢個真，我真係勁容易心軟
同男朋友嗌過好多次交，會覺得好辛苦
感覺上好似每次都係我錯咁
雖然有啲位真係我錯，我改唔到重複再犯
於是又嗌過交咁樣啦
但最後都係我認衰，比男朋友食住

另外我有個朋友見過我男朋友嘅
咁佢覺得我男朋友好大男人
對我男朋友第一印象好差，跟住成日叫我飛咗佢
好多時嗌交我都會同呢個朋友講，訴苦咁
跟住我朋友直頭覺得我男朋友係勁差，正一仆街
但到最後我都係會心軟比男朋友食住

俾人帽咗啦屌
又要聽lonely Xmas

信任真係好重要

靠下一個

點解硬要分錯唔錯邊個錯感情無分對錯

咁大家都讓步 知自己都有唔岩既地方就最好啦

就係因為慣咗咩事都係你tum佢揾佢
利申我都係永遠做tum果個

真呀 所以今次真係要忍住唔搵返佢先 希望佢驚下

都係既

但都會想有人係身邊架麻

可能咁岩今日冇post姐

絲你地一齊左幾耐？

帽左就冇辦法啦 下個更可愛阿

同意啊
一段關係就係要互相包容阿

咁可能你著緊佢姐
邊個認真唔通就真係輸

我想 白日初昇 你在我面前 多啲

分左手之後終於可以約人食飯唔使畀人問幾多女仔係度有無同女仔坐同女仔講野

講左句分手都好過咩都唔講走左去阿

想知係咪hide左story既話
本身有個啲highlights係會變左睇唔到

緊張你姐
比人緊張既感覺好幸福

緊張？乜撚都無做過location開左電話任睇從來無單獨約過女仔
每次食飯起碼三人
每次要我食飯前打爛沙盤問到篤問幾多女仔去
搞到我好撚似犯人咁想食餐安樂茶飯都唔得
同fd傾得開心無睇電話就狂打黎打到聽為止
明明開撚左location自己睇啦屌係間餐廳啊
我唔係唔鐘意佢，但佢而啲行為令我好難受，慘過坐監

唔係 係餐飯我太鍾意 所以一世都淨係想食呢餐飯
但係依家間餐廳唔肯賣 所以我寧願唔食飯都唔想亂食嘢

屌
見你寫嘅嘢我差啲以為係自己寫
我仲心諗我有寫過出嚟咩

係 唔好問我點知
我知佢叫佢啲兄弟hide咗story唔俾我睇

咁冇咩好講，灑脫啲，提出分手

願聞其詳

但唔兜口兜面講清楚咁個問題點樣解決？當然前題係理性討論。
攤係到唔講永遠都解決唔到，除非佢識讀心術。

我覺得睇人，無分男女。
我自己一決定左分手就分硬，唔會回頭。因為分之前係諗得清清楚楚，諗左好耐先決定。所以自然唔會挽回到。
但有d 人中意講分手當食生菜，分完又搵下人咁。
男女都會咁，所以無分

btw 咁其實明知唔夾，再行落去浪費青春都無意思。有d 野就話可以磨合到，但一d 核心嘅性格，唔撞下板，無返10年20年 我覺得都唔會改。你諗下自己可唔可以忍佢咁耐。

你返工
爆鑊時，被人罵時
佢又係你身邊？

所以分左手啦？

係咪每個女仔都因為愛情所以盲目

我果個一嘈完就話要冷靜下
咁要冷靜幾耐先得,冷一世咩
搵佢又唔覆,冷靜都比個期限黎阿

決定左分手唔會諗起一齊既開心回憶?
成日同自己講要恨心走,但每一次兩三句就比人氹到

可能未必會係身邊,但每日都可以同佢分享返工d嘢麻
只讀不回 其實係想人氹定唔想人氹

唔會。分手後，我係會掉轉諗多d 佢唔好嘅野，再說服自己哩個決定係岩。不過其實未到忍無可忍程度我都唔會講 分手

同你一樣，一齊左差唔多兩年半，因為一啲事佢就放棄左我

我明啊 如果要自己逼對方先肯去做真係好冇意思
有時未必係唔鐘意 但一齊耐左一定好多野都開始懶同淡左

因為性格問題定咩事先會忍唔到要講分手

已讀不回喎
算啦不如
再落去冇意思

放唔低
仲有好多野想同佢做,好多地方想同佢去
我知佢嬲咩,但佢唔覆我我都唔知係咪即係叫我唔好再搵佢

唔好太卑微囉
冇意思嫁真係
你諗下如果今次比你地好返
下次再發生咁點
你可以受傷幾多次

其實都知最後會分手,但呢一刻就係唔想放手

其實都分左啦
唔洗等最後

哩啲賤男人唔要都罷，係條仔襯你唔起
絲打祝你早日遇到個更錫你既！

其實唔覆係咪應該就當係分手

連登有愛阿
但我仲好掛住佢,係咪好廢

有錢就識個正少少既女朋友啦

咁樣好過份 明明佢做錯都仲等你搵返佢 究竟佢有冇知錯

人地失業仲要人比兩萬蚊買袋 食得屎啦港女

on9
緊係要祝佢早日分手

聯絡到都仲可以有返熱情阿
好過我

如果仲鍾意邊個岩邊個都唔重要阿

雖然講係咁講
但主動左幾日都冇回覆
今日都諗住要放棄啦

幾日咁少 不嬲鬧交起碼2個星期冷靜架啦

要醒了
分手後
我呃左自己兩個月仲有機會挽回
依家醒左
知冇可能
希望自己可以重新出發

拍左幾耐？
唔會廢啊，我嗰陣都用左1年幾先叫放得低
我嗰陣失戀成日走去飲酒

所以失戀還失戀，唔好做啲傷害自己既野
最好就del晒啲合照/收埋喺個你會遺忘既地方
我就放左喺隻冇乜點用既usb
廢事睇一次就回憶一次，勇敢啲掉晒佢送俾你既野
掉完會成個人鬆晒

我都唔知自己要幾耐時間

差唔多一年啦
而家日日都唔食野
好肚餓但就係冇胃口
好似作賤緊自己咁
但就係食唔落

11 月未係最危
12 月先見真章

送咩禮物好

女朋友好靚？

有啲人真係傾黎都冇用 唔值得原諒 傾黎傾去咪又係得個吉 過一陣又打回原形 單方面磨合幾撚辛苦幾撚氣餒你知唔知

係性格問題定咩先
想分手既時候諗下當初點解會一齊
除非知道一開始就係錯

男人老九都玩埋曬啲港女脾氣 最憎呢啲人 不論男女
做錯野就認啦屌 係自己最親嘅人面前都要面子 點同佢過世

d男人最中意講 我想冷靜下

應該係性格問題掛 磨撚左三年都睇唔到有咩轉變 好灰 講左好多次分手(認真)但係一見到佢喊就心軟 唉
好彩最尾都企硬 分左手 然後發覺個人輕鬆左好多

咁樣係冷暴力黎窩 咁冷靜完有冇再傾翻先 有時太激動咁傾都唔係幾好
反而我嗰ex鍾意嗌冷靜下

係咪真係冇再聯絡?

佢今次冇講話要冷靜下,直接只讀不回消失

分手

冇lu 聯絡黎做咩

佢冇試過挽回你?

其實係咪佢本身已經對你冇feel 然後想借呢次機會買甩你

有 其實分手之後都出黎傾過一次 傾完講清楚就真係冇聯絡了

佢只讀不回前我有問過佢 佢話仲想一齊既
但我chur完佢,佢就又發脾氣啦

口講仲想一齊但做既野係相反

點解你男朋友成條女咁嘅定係你其實係巴打黎可能佢係知錯嘅 不過要嗰下台階 同埋唔敢面對你
咁你俾啲時間佢先啦 chur佢都對件事冇咩幫助 佢ok嘅時候應該會搵返你曬淋
同埋你次次鬧交都主動搵佢會做壞規矩 縱左佢 所以有時候都要忍一忍

點解咁難捉摸

我發現我遇親既男朋友都係咁
今日好d啦,上黎取下暖起碼有人覆
一直好似同緊空氣講嘢咁冇人應,感覺好差

要幾耐時間先可以冷靜完,有事咪慢慢講
唔出聲咁樣可以解決到問題咩
我唔駛佢同我道歉,淨係想佢應下我唔好嬲

辛苦你了 我同我嗰ex又係咁 一個想冷靜(佢)一個想唔啱傾到啱 係好辛苦 尤其是係想傾嗰個 好似冇俾人尊重咁 永遠都要就佢嘅pace
要搵嗰點係大家都受嘅其實好難 有時係知道要點做不過嬲起上黎佢又控制唔到自己 又打回原形 好氣餒
情情塔塔嘅嘢冇絕對嘅 人夾人姐 冇話邊個啱邊個錯 如果真係認真傾過好多次 有共識但係做唔到嘅話就真係可能唔係好啱 有時勉強冇幸福 拎得起放得低咁解

其實點先算傾過好多次
雖然我地係有鬧過交,但講真都只係兩次 希望唔會咁快佢已經想放棄啦
其實大家相處唔鬧交果陣都好開心架,希望佢會記起開心既野 原諒我啦

收皮啦港女

原諒佢啦

兩次好少姐 你地都應該唔係拍左好耐 最重要係大家com下鬧交應該點樣解決 然後就stick to it 唔好得嗰講字 講完又唔做
大前提係大家平心靜氣傾 大家都講自己嘅expectation然後com嗰中間點
處唔處理到鬧交其實都幾crucial 某程度上我同ex之前就係搞唔掂 之後我慢慢deplete對佢嘅愛 然後就分手 總之加油啦 盡力就好 結果係點都要接受

佢而家直情拒絕溝通
我諗我都係當佢想分手算啦 氹佢都唔show我

咁你可以做嘅嘢都做曬咯 唯有睇佢點做啦 搵啲嘢做下distract下自己先啦 如果唔係係咁諗件事自己會好鬱

唔知可以做咩
返工又冇心機 食野又冇胃口

搵啲frd傾下計一齊數臭佢咯 嗰心會唔會好過啲？

驚比fd鬧返轉頭
一開始佢地都唔睇好

冇所謂嘅 朋友就係咁㗎啦 都係抽下水 之後咪一齊數臭佢咯 定係你其實唔捨得鬧佢呀

其實好想比人鬧醒先識得放手

醒啦傻西

放唔低啊

拖到聖誕都係會分手

咁你叫你地frd盡情屌你咯
其實你唔捨得放手嘅原因係咩 唔一定要下下去到分手先叫做識放手 好似你今次咁 你認到唔搵佢都叫做識得放手

點解啊

因為覺得佢好似唔係想分開
上一日問佢仲話想一齊
下一日就只讀不回

你不如問你下自己想點啦 唔好因為佢唔想分開就唔分 最重要係心入面係點諗
你地其實拍左幾耐？

我都唔想分啊
差唔多一年啦

見到絕望就會知點做

好想可以加速心死

咁就學下放開先啦 有啲嘢急唔黎 俾多啲時間同信任佢 可能佢真係有苦衷呢 你繼續message佢真係會有反效果

上黎取下暖今日都已經冇乜想搵佢啦
搵下fd分散下注意力都好d既,如果佢真係要走都唯有接受
但唔知應該要比佢冷靜幾耐先好再搵佢

其實你地搞咩搞到咁耐都未落到台 我覺得唔搵一日已經係極限 兩個相愛個人有冇可能一日都未消化到

可能覺得我煩掛
咁我都真係幾煩既

但煩都係因為著緊姐

絲你咩事啊

係咪你太chur佢呀？你地成日痴埋一齊？係咪好少私人時間？定係你講嘅煩係囉嗦先

冇成日痴埋一齊啊 其實都係想佢覆我覆得多啲咋

佢好似唔多上心窩 如果唔係成日見嘅話 得閒message下都唔係好過份姐 一年咁快就淡左？

所以唔係為佢辯護 但覺得佢真係唔係淡左既

係突然間定係progressive？
咁你可以做到嘅嘢就唔多了

好困難

突然間啊

前一日嘈完佢都有氹我 第二日我chur過下佢就只讀不回啦

其實真係唔知佢係想冷靜定點
想冷靜都出句聲阿

佢嗰陣氹你你受唔受先

受架 仲好開心添
之後無啦啦佢就好冷淡咁

你唔好講心入面點諗啦 你做出黎係點先 有冇好高竇扮cool？

冇啦 佢仲問我有冇嬲
我都話冇

咁就真係得佢先知咩事啦 可能佢覺得氹你好煩掛 都唔係呀你都唔難氹 我之前嗰個又難氹又高竇

感情問題一侓建議分手

佢呢兩日都好冷淡啊
比前幾日仲冷淡

每日係office都好辛苦
放工好想有一刻係見到佢問我 攰唔攰啊
但我日日放工都收唔到佢msg
電話次次震機都唔係佢搵我 唉

已經不可以了

冇野冇可能嘅

有冇人可以傾下計

原來樓主呢個係圍爐po 仲以為係大愛po

both la

可唔可以推下post
沉左 冇人傾計

p牌推唔到

睇黎樓主痴左線你又發生咩事呀樓主

冇啦
自己又chur親人
問佢做緊咩
佢話我 洗唔洗咩都同你講 重唔重要？
心好痛

你都係著緊佢姐 不過可能係方法錯左

想喊 喊唔出

唔好再喊啦 邊個都安慰唔到你 除左佢

其實點解會無啦啦chur親佢 關心下佢姐都係

佢嬲左我囉 對我失望囉 對我有負面印象囉

y失望 佢不嬲覺得你煩？

冇事既

哇 清好撚慘

其實點樣可以做返朋友 佢話要做返朋友 但係唔會感覺好疏遠咩 明明以前咁close 突然變朋友

我都唔知點樣可以好似以前咁closed返

因為唔想單身所以就算再厭惡都唔分手
咁撚仆街既

其實佢肯返黎既,以後我氹佢又點話

可能有驚喜比你呢

我都明阿
等左幾日都冇回覆,其實係咪應該放棄
但有巴講過起碼要一兩星期先會冷靜完

樓主我來了

肺炎搞到冇見大半年點睇

其實因咩事嬲左你 無啦啦對你有負面印象

係咪其實佢未諗清楚係咪仲想一齊

我覺得只要見到面就可以慢慢傾既
但連message都唔覆既,都真係我都開始心淡

好多都係騎牛搵馬架

long d?

封曬關搵唔撚到

whatsapp果d都冇?

平時1-2個月飛去見一次

話唔適合喎 我都希望佢係未諗清楚

咁真係只可以靠facetime阿,有排冇得飛

比d時間啦
冷戰左幾耐?

一星期度 都唔係冷戰嘅 隔一陣會講下大家感受 其實都只係我挽留

好想攬下佢

挽留?即係講埋分開??

聖誕識個第二個好過啦

我都好想攬下佢 失聯左成個星期啦

講咁易咩

幫推希望佢見到

係 佢講左

講左分手但仲keep住聯絡就好似傷口一直比鹽醃住咁

而家唔知同佢係咩關係了
Long d到習慣咗自己一個人
同埋都開始淡淡地
諗返起我哋段關係嘅時候
就同樓上有位ching講既差唔多
開始唔知點定義夾唔夾，會成日嗌交但係最後冇事
但又好似隔一排又會嗌交咁，好煩
當我諗起自己對佢淡咗嘅時候
同時又唔想再重新建立關係

最鍾意睇人分手

所以我想講一係一齊返一係唔好聯絡 但係佢一定會揀唔好聯絡 我又唔捨得

推

好掛住你啊女朋友

推到希望佢見到

分啦 等咩

大家有冇講過將來?

其實巴會唔會唔覺意做左兵

分左左幾耐啊?

我都希望我果個見到

琴日分手

因為咩事啊

我果個只讀不回 都唔知佢想點

信任問題，我的確係做得唔啱

我個個都差唔多

唔會嘛 我地都好認真 好多時糖痴豆咁 又會傾將來

咪分手驚喜
我自己覺得

覺得只係搵我出黎講分手

我都係咁覺得，見面都有得傾，可惜佢唔俾見

支持住
我撐你架

有冇傾過啊?

突然咁大轉變

唔好諗到咁偏啦
同完fd呻,d fd話覺得佢只讀不回完一輪會出現返
但我都係好唔樂觀

如果分手唔駛出黎講掛,其實講兩個字不如就咁msg講算啦

去佢屋企/office等佢啦
我都諗緊好冇咁做,雖然有諗過打比佢
但唔知講咩好

我都唔撐得好耐啦
好攰阿,希望佢睇到啦

好難唔咁諗
每日都勁冷淡
有心想好返 點解要咁冷淡

就係有一排嘈得好密 佢就話其實唔適合

佢個人注重儀式感掛
或者睇到我講唔好冷暴力分手個po

撐住啦
成日同自己講黎明前係最黑暗

去咗啦，俾佢話唔好再等
係學校等直頭唔落嚟
打比佢就直接熄電話
我唔知可以點

佢就每晚都約人出街，我就係到白白等

巴打，我地係咪同緊同一條女拍拖

我等差唔多一個星期，我係咪好on9

唉。。。佢就好 有個咁愛佢嘅女朋友
係佢唔識珍惜

咁如果真係想分手,又點解要搵你

嘈d咩先?

幾時到我果個睇到唔好再冷暴力我
開始喪失理智到係咁上網睇佢星座既挽回應該點做

可能直接死亡等唔到黎明啦

巴你地一齊左幾耐?
成日都覺得有人等自己好幸福,但從來自己只可以做等人果個

知唔知佢約咩人出街

只係啲日常嘢 唔係咩大事

一齊咗一年到，我想俾最好佢，愛佢
但完全好似係我一相情願咁

唔知道，有晚佢係人玩到過夜。。。

怕失去就委屈自己

見到呢d位就好sad
點解永遠都係有一方就中意冷暴力,另一方就食哂
大家都唔好冷暴力好唔好

唉。。。我都係啊，點解可以咁狠心

等足佢一星期?
我而家都比佢冷暴力左差唔多成個星期啦
都唔知其實佢係咪死鬼左

或者就係因為人太好,所以對住壞人都冇抵抗能力

係啊，我成個星期每日瞓得兩個鐘
佢就晚晚出去同朋友開心
可唔可以屌醒我。。。

收咗之後對我不理不睬

巴做過啲咩?

會唔會係大家一直都達成唔到共識?

成班人定點啊?

我個個琴日都係咁，原本諗住埋佢傾，佢叫我等
話沖涼，好攰，好多嘢做
咁我上去揾佢，點知原來唔係屋企
當我想走嘅時候，佢就出lift。。。

you're not alone
已經行屍走肉左一星期
勉強都訓到但完全無胃口食野,肚餓都聞到野食味就想嘔

有冇講自己去左邊?

我都係，瞓唔到食唔夠好辛苦
好彩有你地圍爐取暖

同frd去食飯，平時想約佢 佢淨係俾十分鐘我，之後就話好攰好多嘢做，但又可以晚晚同frd出去食飯

可唔可以揾人屌醒我

感覺係一路間問題都冇解決到 結果就一爆爆到咁

你地慢慢sad
已經約左同女朋友聖誕去酒店

巴你值得更好阿
我都好想同自己講,但都仲好掛住佢

雖然咁講好傷你心,但咁樣落去仲有咩意思

我都好掛住佢 點解我要咁犯賤

冇試過傾?

我都唔知，可唔可以屌醒我

有冇其他野可以分散下注意力阿

擺明性格不合 一係其中一個改一係斬纜

以前有傾 啲問題大家都改梗 但係宜家都唔傾 佢覺得要分開

我個個白羊女，有無得睇係點

巴得罪講句,我識親d白羊都好麻煩

其實女仔話分開都係一時意氣 我覺得,起碼我自己係

之前都試過 跟住會一齊返 但係今次唔似一時意氣

點解覺得佢今次唔係一時意氣呢

都傾左幾日 佢都係諗左好耐先講

有冇試過留過佢?

有試過

佢直接拒絕?

只係重覆我地唔合適

咁你係咪都覺得唔合適??

唔係 有啲位係唔夾嘅 咁慢慢磨合咪係 冇人100%match㗎嘛

係阿
所以我成日都諗全球咁多,大家咁岩係香港,咁岩識到,咁岩又可以一齊到;無論咩事都好,都應該要珍惜,唔應該輕易放手架

希望佢睇到

我都想佢睇到 其實都經歷左咁多 繼續細水長流咁唔好咩

茫茫人海都可以識到一齊係緣份阿,真係唔應該咁易放棄

乖啦 唔好冷暴力我啦

冷暴力仲慘過嘈交 希望大家都珍惜對方

冷暴力左好多日 唔知幾時先嬲完

如果男友玩app識女，算唔算出軌
佢認左錯，我原諒左佢，但心入面有條刺

你覺得我同佢可以見面好似幾好
但你知唔知 我係有好強既直覺 覺得佢係出黎同我講分手

如果係出軌呢

出軌我建議放手
我自己都戴過帽

做咩事嬲咁勁

佢帽我不突只 依家就算我係佢身邊都完全無心比名份我
拖住我
仲要講到明未放低另一個人
係唔係真係放手最好

放手啦
講到明你唔係佢心中既唯一 仲有咩意思

原諒左就唔好再提啦
佢話唔會再做就算啦

有我地陪住你啊
我繼續被無視

仲愛唔愛先

都唔知佢係嬲定想人氹

有時可能無視仲吊緊命
好過一野殺死你

我都唔知
好擔心

我情願一野殺死我 安心上路好過而家

愛都冇用 你原諒出軌既人 佢真係會有下次

要明白出軌唔同其他問題
其他問題可能係佢個人成長 性格 或者 用錯方法去愛你
呢啲係相處問題 要慢慢傾 而佢全部心入面都係只有你一個

出軌係佢個心冇左你 做咩講咩都係假 都係玩你 冇得傾架

我唔想死
好想好想同佢一齊

我想放手個陣佢又會拉番住我

你信咩

一齊左7個月
分左手半年 頭兩個半月無聯絡
依家出街傾計同普通情侶差唔多
我愛 佢話自己都愛
但係佢連名都比唔到我
唔明講乜野愛
佢已經傷左我半年啦

我知佢鐘意我
但係唔及佢心目中個女仔

咁唔係叫鐘意你
當你係second choice
溝唔到first choice咪溝你
我過來人
信我啦

聽好多人講 出軌都係怕悶

我都係咁

我都等緊佢拉返住我

點解咁拖拖拉拉

其實開口埋口都話要分手既人係想點？
講分手既係你
轉個頭後侮果個又係你
我好攰
次次小小野都嗌到要分手既話
我真係唔知挽留到幾多次

我成日都諗 佢咁抗拒我 我做咩都冇用
我真係好灰 好無助

睇下之間係咩問題啦

每次都好小好小事
有時問佢佢自己都唔記得咩事嬲
但我記得
我記得佢講d野有幾hurt
我愈黎愈無安全感

坐底慢慢傾 同佢講好想同你行落去
希望你明白我唔開心既位

我試過畫道歉卡
試過樓下等佢成晚
試過喊哂口求佢唔好成日提分手
試下動真火發脾氣對罵
我咩都試過
可以點處理呢段關係

佢今次執哂我係佢屋企d野叫我拎走
其實佢知唔知咁做會好傷我心

冷戰咗一排，今日被分手，知道自己有問題之後都好想挽回但對方已經好決絕分手

發生咩事

算係性格不合，我太執著邊個主動打破僵局同要對方氹，尤其係嗌交我想發洩所有不滿而對方想冷靜

呢啲可以解決
但要慢慢說服對方 同你傾下先

對方話對住我壓力太大 唔想再一齊落去 好決絕咁分手失去先學識珍惜

我嗰個都係好決絕咁 冇得挽留

肯定佢喺講分手之前比過好多明示暗示但你唔理
去到分手先識後悔人哋緊係冷淡啦
不過起碼冇完全唔理你
可能比起當初追佢嘅時候落多十倍努力可以成功箍煲嘅

我日日都喊 有搵佢但佢好冷淡
唯有一齊move on

除左move on 真係冇方法

一齊加油 互相扶持

真係分手了﹐我有努力過﹐問係咪真係冇方法一齊行落去﹐佢好堅定話冇再諗感情好絕﹐最後ig都block埋我﹐之前講嘅說話算什麼

出軌都可以慢慢傾

呢d先真愛啊

因為咩事分手？

加油有冇諗住咁揾嘢做 忙死自己 費事又亂諗嘢

一齊傾訴下

你因咩事搞到咁

一直都好似性格不合 未磨合到 對方就話壓力太大要分手

咁磨合左幾耐

一齊咗7個月左右

我都係一齊左8-9個月
但好似一齊左好耐咁
唔想分手

我都唔想分手 一係留咗tg一齊傾訴下？

我年半 我都覺得好耐 原本以為會直接到老 點知咁就完左

你留 我留佢會知呢個係我ac
不過有咩推呢個post好啲 比多人見到

感情由兩個開始 但一個人就可以結束

啱呀

圍到聖誕

推下post
比多啲人見到
唔好分手啦 好多野都係好少事
講句下次唔好再係咁啦 咪冇事囉

訓唔著 好掛住佢

啱啱都鬧完交
次次鬧到一個點就大家唔出聲訓教！
佢次次都訓得著！我次次都訓唔著

一個人開心過聖誕

搵下個會更好...我諗係咁

係隔離已經好好
好多人唔係同居 想見都見唔到

見佢訓到冧仲激氣丫嘛

你好幸福啦
仲想點
知唔知好多人比人冷暴力
一個月冇msg冇得見

佢講完分手又後悔 佢有冇氹你先

等多幾日啦 真係分既就move on啦

呢d真係要大家傾架 有共識之後大家真係要做 唔係只會無限循環

今次因咩事嘈

你地一齊左幾耐啊

冷戰左幾耐啊
你發洩完有冇氹返佢？

其實如果話壓力太大 呢個可以點拆點氹呢

真係要有人踏出第一步 好掙扎到底應唔應該再放低自己去氹佢

同埋拍拖都係為左大家開心姐 無理由要一個比哂錢啦

氹下佢啦

同意隔 成個星期啦
都唔知想點

想大家可以安慰下，遇到一個超級自私又自我嘅人。半年嚟佢都好少覆我，不斷搵藉口話唔見話忙話好攰之類，應承我嘅嘢一樣都冇做，仲要我體諒佢。而我一次又一次原諒佢。

到最近我真係受唔住話斷左聯絡先。有一晚佢搵返我但講到係我唔開心令到佢有壓力，佢太怕自己暫時照顧唔到我又令我唔開心。然後搵藉口講到自己好無辜，想令到自己個心好過，每句都話我真係想...........然後下一句又搵藉口。仲話唔知點解關係搞到咁差，又話我依家好嬲，佢都唔知應該點做。又話可能timing真係唔岩但唔代表佢唔係真心對我。問點解唔可以好似以前咁開心，但我真係冇開心過。

最終我只係話大家都係唔好再聯絡，我依家講咩都只會令你厭煩，到你諗通左先再算，有緣嘅話一定可以重新開始。但其實過左一晚我已經唔想再同自私人糾纏落去。

唔好因為啖氣 就唔搵對方啦

日有所思夜有所夢阿

其實我有搵過架 但比人無視
自己一個果陣又好想搵佢 但又怕佢覺得我煩

叫佢出黎傾清楚啦
話想搞清楚點解決問題

好好咁理性表達你自己嘅唔開心
等佢明白點解你會咁諗 但唔好一哭二鬧

唔敢打比佢 驚佢覺得我煩

咁留個msg
佢唔覆你姐
睇到架嘛

之前msg過 唔覆

個msg講咩

問佢係咪以後都唔理我

點知真係唔覆

珍惜仲可以好好溝通既機會
呢到好多人比人已不讀不回 不讀不回

而家係過左幾耐

成個星期啦

我都唔知
問佢想點佢又話想一齊番
唔可以只愛我一個既話可唔可以放過我

我個幾月啦
11月1搵返佢 日日都好冷淡咁覆我

原來大家都差唔多 我個個又係10月30之後唔係好覆我，一日得一兩句

踏入年尾 真係分手季節
巴會唔會再去搵佢啊

唔知要點做 先可以令佢唔抗拒我

我揾過佢啦，話無嘢好傾
之後就無再覆過啦

我都想知，其實係唔係真係咁狠心

之間有咩問題

冷戰左幾耐搵佢？
而家都好掙扎係咪要搵佢

有啲女真係可以 但我一定唔得

之前因爲信任問題分手
之後分手後話我太chur，逼得佢太緊
話要多啲時間考慮，但我好怕時間沖淡一切
而且散咗佢晚晚都出去或去人地到過夜

有冇人解答下

一日 但之後我都係單機咁

我都做唔出，有感情㗎嘛

咩信任問題
因為我都係信任問題
係我應承佢既野做唔到 仲要兩次

單機即係只讀不回啊？
我冷戰左一日後都搵過佢 佢都冇覆 然後就沒然後啦

佢出去飲嘢同我講有男有女，點知全男班
話返咗屋企，點知係樓下撞到

我就因為嬲上面啲事，出去飲嘢無同佢講

係啊，見住on都唔覆
之後就打電話唔電，wts可能一日先覆一次

我因為同佢前一日嘈交,我爆咗佢兄弟偷食畀佢女朋友知 之後分過一次,之後復合但係地下情﹐佢覺得要呃住好辛苦﹐比兩邊夾住，覺得冇咗自己。最後佢直頭放棄埋唔諗愛情

佢有冇解釋？

有冇明確講分手？

點解要呃住？

佢兄弟話如果一齊返就叫佢執嘢走唔好再去佢屋企﹐覺得我係威脅﹐而佢係諗住同佢兄弟搞生意，事業都係佢度

即係佢兄弟唔中意你 然後佢就瞞住佢兄弟同你一齊返？
咁佢可以收埋好多個女朋友喎

雖然宜家單身，但祝福天下間情侶

話唔想我擔心，話我會唔俾

呢啲其實要自律
拍左拖唔應該同異性單獨相處 係基本啦
就算要 都要自己話比對方聽去邊同邊個去 同埋唔好去左就唔覆msg
對方會好擔心

係 因為我爆佢偷食。咁唔關有其他女事嘅﹐佢要呃兄弟已經癲癲地﹐話冇咗自己。

岩岩單身？

咁係咪知道真話會嬲？

我試過坦白講佢聽 同一班異性飲野 全男得我一個女
佢都嬲

放手啦 為左兄弟可以放棄你

唔係，差唔多 2 年。交友app識到人但傾唔到落去。宜家半放棄狀態

冇得唔放啦佢事業都係兄弟到。佢講咗幾次﹐你唔覺得而家咁樣好d咩？姐係佢自在d

App識人真係好講彩數

咁你都可以自在啲架

所以都係唔好浪費時間去溝仔/溝女，專心做自己想做既野好過

如果咁好彩識到真係要珍惜
應該話無論點識到都要好好珍惜

其實都正常
全男得你一個女 你調返轉你自己都冇安全感
好多野都要將心比己

其實係嘅 但係我放唔低﹐唔捨得

佢而家都唔理我啦
岩岩睇返啲msg 心好痛

我明啊 我都唔捨得 其實都唔知係咪算分左手

我自己都唔敢睇
一定會喊

因為太得閒諗起佢

佢覺得好攰啦 唔想再努力 捨棄咗愛情其實真係冇得解決﹐就算一齊返只會重複個問題

有心解決可能可以呢
身邊都多朋友復合走到最後

咁咪分得岩囉
佢接受唔到 你又鐘意同全男班去飲野
有乜好講

要一齊返嘅點都會一齊返﹐不過一定唔係而家。佢已經選擇咗兄弟事業﹐冇諗感情已經

同前度分開咗差唔多第三個星期
仍然好鍾意佢掛住佢
但係又唔知點樣挽回好
有冇人可以比下意見

人地唔會珍惜
況且宜家交友app咁易識人
有條件既就唔會珍惜架喇

佢唔中意之後都冇去啦

因咩事分開？鬧交？

其實交友app識人 好難搵到岩傾 我覺得

但宜家依個社會偏偏得依個方法，大家唔同背景，好難有共同話題。識左無耐熱度就會減退

唔係所有嘢都可以修補到㗎

所以不論點都好 有機會一齊到真係要珍惜

岩呀
茫茫人海 搵到一個一齊到唔易
情侶之間一定有磨擦架啦
唔係去到出軌咁大件事 咪比次機會大家 一人讓一步

如果對方係個好自私又自我，唔會顧你感受，仲要你配合佢。當你提出要求佢做唔到仲話好大壓力，咁仲應唔應該俾機會？

唔知我果個幾時先嬲完
其實唔block係咪都仲有生機

你提出既要求係咪好過分先？

咁單身個啲呢？

因為性格所以之間成日有拗撬
成日為咗啲小事嗌交

快啲搵到另一半

大家先前有冇傾過？大家有冇試過解決？

So sweet

希望大家都可以開心

男朋友返黎啦

岩呀
我好後悔啦
對唔住

想講對唔住就認真同佢講啦
我都諗緊黎緊好冇去等佢

我講左好多次
佢接受唔到 因為對佢黎講 我充滿負面印象

半年

負面印象係黎自咩問題？

三個鐘前散

因咩事鬧交？

其實冇好好坐低冷靜傾過
每次都係輕輕帶過

性格唔夾好難相處落去 除非真係作出改變

有機會坐低傾下啦

其實我願意作出改變但係唔知佢會唔會接受返我

睇下有冇心改啦

希望有咁嘅機會啦不過遲啲先再搵返佢會好啲

隔左幾耐啊而家

都幾個星期但係其實大家仲有聯絡

唔會，我份人寧願聽真話

仲有聯絡都好啊 我果個只讀不回

有冇同佢講啊

但係有少少你問我答嘅成份

其實都冇咩信心...

其實只係放假見下面 得閒傾下電話。但佢都係搵藉口，然後話真係好忙覺得好攰好攰。到我唔開心佢又話壓力大。然後又話咁唔代表佢唔係真心愛我

有都好好架啦
我就係覺得你問我答咁 唔中意 chur過下佢 佢就只讀不回我

D男人講啲野真係差唔多
我果個都係咁

點解男人遇到女朋友唔開心會覺得壓力大 但又唔氹女朋友？

你咁諗姐
對方都唔係咁諗

所以咪開呢個po
希望比嬲緊既人都睇到 諗深一層係唔洗分手既

我個心儀對讀都無讀

曾經係咁 我個ex都無諗就咁同我分手

所以想大家諗清楚 傾左先
唔好搞到要分手

怕佢唔再相信我係有作出改變嘅決心
因為之前其實都有話要改嘅但係就改唔到

我訓晏左 佢望住我唔叫我起身
跟住話我訓晏左打亂佢計劃

佢地只係想另一半無條件付出同遷就。
佢有話不如重新開始，問題係一日唔改其實我俾十次機會都冇用。

或者timing唔岩就唔岩，就算幾鐘意都放手啦。 到佢真心改過，我都唔會再回頭。佢唔會再搵到個咁好嘅女朋友。

各位被嬲嘅人希望你哋明白嬲人嘅其實個心可能比你哋更難受。好好諗清楚對方想要咩，主動去付出啦。有時後悔真係太遲架。

祝福你地，加油
我有預感之後都單身

我都唔知今次可唔可以同佢好返
感覺上佢心意已決

我都想同佢傾
但係佢次次一講完分手就唔理我
點解唔可以傾咗先
成日都係佢鬧我

可能氹得多佢攰掛
而家唔駛佢氹 我氹佢 佢連理都唔理下我

其實成日都覺得
好多分手都係一時意氣 另一方唔氹
咁就拜拜啦

即係block左？

因為鬧交？

其實就算肯改 都要比時間架
呢頭講完 果頭改到 機械人咩

會唔會有啲無理取鬧

如果佢真係改過 絲都肯定自己唔會回頭？

我都明佢嬲個心都可能比我更難受,但我嘗試過去氹佢,但佢連覆都唔覆
真係唔知應該點做好

點解啊巴

未到最後一刻 唔好咁快認輸啊

有冇block你？
未block都仲有一線生機掛？
不過我自己都一樣

男多女少已經係事實
加上識人好難，肯傾落去都難

又好驚我改嘅時候
佢俾人flirt走左....

唔係女多男少咩
傾到落去真係唔易啊

其實唔係出軌都仲有得傾既

咁易走都唔駛珍惜啦

但係真係好鍾意佢....

我明 其實我都驚

你睇下交友app一條女幾多仔like就知啦
無架喇 香港人拍唔到拖結唔到婚架喇
等大陸人結婚生仔啦

乜真係咁咁多仔like架咩

因為而家都唔知係咪好多人都搵緊佢😥
不過唔應該咁諗嘅

如果決定放棄就唔好諗啦
仲想一齊 冷靜夠就搵返佢啦

如果係鍾意嘅 氹返有機會再講啦

視乎當初付出幾多，同埋俾左幾多次機會對方。
好似我一直付出又不斷俾機會而對方冇回應其實真係會攰同埋心意消耗盡。就算佢改過，我仍然愛佢都唔會回頭。

佢話佢發脾氣淨係想我氹下佢
同埋之後會改
希望係真

我感受到就係囉，交友app好少女like, 相比起女一日勁多like, 真係唔同。
你盡左力挽回佢已經好夠，辛苦你喇
我個時都係咁好盡力挽回ex, 但唔成功
女仔對男仔既感情，無左就係無左，男就唔同，男可能會心軟，比心機

女仔發脾氣其實真係想人氹架咋 當然都唔係太過分啦
加油啊巴

唉 搵佢又驚佢覺得我煩
唔搵又好似我仲發脾氣咁

男人係怕煩，你一係過一排先搵返佢

知道等我冷靜咗先搵佢
要比一個全新嘅自己佢睇

3歲細路發脾氣都係想人氹，因為佢地太細，唔識表達自己
請問女性EQ係咪無論幾多歲都係3歲細路既level？

要等幾耐啊
都成個星期啦

岩啊 呢排睇啲挽回post都講要用呢段時間改變自己 等對方發現自己有轉變

對熟悉嘅人先會發脾氣啫
如果阿豬阿狗 邊個會發脾氣

成個星期叫短，起碼成個月

成個月
係咪應該等佢搵我 唔應該搵佢

大半年...除咗一開始追佢比較好少少 追到手就變哂樣。冇一個星期係唔嘈交

有時會諗係咪失去左先會後悔，先知錯

呢啲叫attention seeking

聽到都覺得好攰
當初係絲你追佢？

其實都係想佢留意自己多啲啫

其實外國提倡MGTOW都唔係無道理

珍惜眼前啦⋯⋯

細路女咪咁囉
發脾氣=想父母留意自己
咁大個女既EQ仲係成個細路女咁
換著你條仔郁啲就發脾氣，跟住問真啲先話自己想人注意先發脾氣，你會點睇？
比著我就飛撚左佢九世啦

我鍾意湊仔女並唔代表我鍾意幫人地老母湊仔女

係男人應該搵返你啦

真係鍾意 冇所謂啦 始終都係我唔岩先既

作為男人既我，好易心軟，希望佢都係啦

佢追我先。可能佢太自我亦唔識咩叫拍拖所以一有衝突就覺得有壓力。好似湊細路咁真係好攰。
就算佢知錯肯改都不了，唔想幫人教老公

巴咩星座架

佢係咪第一次拍拖啊

天蠍

係咪大部分男人都易心軟

我唔係太清楚宜家啲年輕人

其實我果個都唔年輕架啦

Block唔block都冇分別啦
佢都話以後唔好見唔好搵大家

似係囉，佢話拍過一次但聽佢講同ex相處唔太似拍拖咁 但佢係自私但話唔鐘意自私嘅人，佢ex都係自私

我心入面放唔低亦都好想重新開始。不過理智上真係叫我放低向前望，唔應該再浪費自己時間。

如果一有困難問題就話有壓力，點將自己幸福交托俾佢

對住屋企人或者鍾意嘅人 係
不過同細路女一樣 抱一抱 攬一攬 錫一錫 再唔係俾粒糖就氹完架啦
而且發脾氣好多時唔會一開始就發 多數係佢冇理我感受先會發

我都有試過咁俾人鬧
佢話要考試叫我嗌佢起身 之後果朝我叫醒佢 佢話要瞓多陣
咁我由得佢瞓啦 點知佢起身之後鬧我冇叫佢搞到佢冇時間溫書

我應該大過你個個

因為睇成人台俾女朋友嬲左我 可以點解決

感建婚

出軌點傾？
傾下出軌既過程好唔好

男朋友琴晚嬲左我
今日打極電話都唔聽
唉
其實真係會好傷心

希望而家仲鬧緊交 係分手邊緣既情侶 可以同另一半和好 一齊過聖誕 (2)

開定先

人通常只係對最熟悉嘅人先發脾氣例如屋企人或者另一伴 其實想人氹都好正常啊 花心思氹下女朋友真係咁難咩？對方唔開心就覺得有壓力就想逃避

但唔係少少嘢郁啲就發脾氣，又或者純粹想引人注意囉
呢個先係細路同大人既分別

最憎人特登發脾氣引人注意
細路就話唔識表達啫，成年人都仲係咁，你話肉唔肉酸？

男人唔開心不嬲都係自己一個冷靜下，腦入面同自己傾陣計就放低架啦
再唔係約fd出嚟一齊啤到夠，大家唔洗講太多

就係你呢種white knight縱到啲女人EQ愈嚟愈低，咩都有人服侍/呵返，搞到佢地廿幾歲女既EQ都仲係幾歲咁

希望自己都做好啲先
然後先再講挽回呢樣嘢

可能過一排就心軟架啦

我果個咩都冇講就唔見左

自私可能係未學識要點付出 講真越拍得多應該拖越識同人相處 當然有啲人可能永遠只係識享受人地對佢嘅好

諗通左就向前看啦
傷心過後要重新出發

其實咁大個人冇責任架咩

我果個80後黎架啦

睇都唔比

你00 後

因咩事嘈啊

好多嘢都係點到早即止嘅
發脾氣氹兩句就應該見好就收 過份氹大家都攰嘅

真係愛大家 任何一方都唔應該咁卑微

但對方可以點知道自己既改變呢
大家都冇玩Fb IG呢啲

冇咁細個

00 後都20 歲喇，絲你都要大個喇

大過00啦

不了 永遠有條刺係心到
好番都變唔番以前咁
長痛不如短痛好過

冇啦，佢仲搵緊藉口掩飾。
我唔想將來後悔點解浪費咁多時間等佢
唔適合就係唔適合，再糾纏都冇用。
提分手嘅人未必唔愛對方或者狠心而係都要對自己負責任。

條刺係睇下 識唔識將佢轉換成教訓
唔係成為阻住大家好返既野

有呀 不過我最近有啲忙所以冇乜點po野

咁又係 你講得啱
都係要雙方共同維繫

下

除咗gay嘅我諗冇其他原因

點會連拖手都唔想

你被出軌？

有冇人推post

係度

啲人唔見哂既

愛與不愛

睇到呢個
想放棄了

樓主聽日係咪約左男朋友

係

唔好放棄啦

成個星期都唔搵我 其實都唔係好中意我啫
一諗到打比佢可能比人cut線 就想算數
就算追返返黎 可能都係勉強咁一齊

你試下send以前啲相比佢睇
你話你係咪已經唔要我 你唔記得以前大家幾開心？